占士米拿就好啦 轉會利記就拎到歐聯冠軍

祝佢拎埋亞軍

曼城青訓都25，屌佢老母

佢爽到仆街啦

有歐聯的曼城名宿
有英超的利記名宿

威到仆街

我真係會起你隻臭雞底

改圖

都唔明金曼針尻住米拿做乜
之前仲好笑,話咩有肥約畀佢唔簽就25
屌你老母啦唔簽就25?

人地去利都係想拎歐聯炸傻西

幫佢地答埋
對住曼城入波跳騎馬舞 好25

都唔明猁狗針鳩住史達寧做乜
都唔明猁狗針鳩住奧雲做乜
都唔明猁狗針鳩住古天奴做乜

人地去鏝獌疤都係想拎聯賽冠軍咋傻閪

想博就講POINT啦

未來人

樓主又反利 我屌你老貓

你講果幾篤屁駁過幾十萬次啦 費鳩事駁
而家剩係想米拿分離性斷腳

唔理佢二唔二五先

不過米拿過利係羅渣士後期
果時利唔好話捧歐聯
連拎歐聯資格都窄窄地.....

斷估佢都唔係為拎歐聯而走呀？

斷腳趾甲算啦

哩d 賤種我祝佢灰甲+生雞眼+疣 永遠斷唔到尾

反獌大隊長，列斯聯、曼城、利物浦踢晒，有無邊個好似佢咁踢晒獌狗啲宿敵？？？

曼城當初開份厚約俾佢都要走 好撚仆街 25仔 抵佢一世冇英超

有錢大撚哂咩
當初都係完約走 無拖無欠無跳草裙舞
柏歷堅尼話唔保證佢出場時間
又話唔保證佢有中中踢先走
踢曼城咁多年 職業態度良好 狀態穩定
場場都100%投入 作客班主場賤種鏝仲要boo佢